覺唔覺反熱狗就一定要撐曾蔭權

呢度唔係黑社會地方啊～！黃生！